點解仲會信你

又話會為左我唔再玩app
轉頭都係咁
我仲咁蠢信你
好頹

Check過佢電話？

見到有app既notification彈出嚟
同埋佢ig有新女follow佢

屌好仆街 有女朋友仲去識其他男仔

有冇問過佢？定冇？

我都會借啲意比佢覺得我介意佢咁樣做
佢都話佢唔會再係咁

我都唔知啲女仔係咪app 定係其他地方識
但我都好冇安全感
直覺同我講佢有一日就會無啦啦走左

不如問一問先，有時可能係朋友嘅朋友 好似見過一兩次咁。 我男朋友都有呢啲朋友，所以如果你想就問清楚 不過有機會嗌交

你係咪好冇安全感

app識既女 咁易認真mode
好易受傷架喎

係超級冇安全感

佢有時唔覆我或者同我講同朋友去玩
我淨係諗到佢去約女仔出街

然後我就同自己講唔可以chur佢
所以好多次都頹到同佢講 玩得開心啲

就快逼死自己

我同佢唔係app識

咁仆街？ 我之前男朋友又係成日講啲唔講啲，之後我真係同佢講清楚 報到係基本野，你唔想我懷疑你嘅話你就試下報到or介紹你啲朋友俾我識(唔係面對面食飯)
做呢啲會令我多啲安全感。

唉
有時男人要chur下 同埋我覺得你喺段感情好似佔下風

你唔想佢出去
就唔好同佢講玩得開心啲 你自己要將真實嘅感受話俾佢聽

過來人 點解你哋要一齊先
一齊為左開心 你同佢講完會比到壓力佢
仲快散
你要做既係 做翻你自己
人生唔係得女 要發揮自己魅力先留到身邊另一半

以為我開po我選擇咗分手

你宜家有冇後悔？

影下啲朋友俾我睇係咪會死
講聲幾點會走係咪會死
乜都唔講

樓主應該都細個，呢個歲數都理唔到咁多，你越管佢就越想走
純粹9up下佢係咪射手座？
比我知男女比例、去/走時打比我，我通常就由得佢
不過樓主你知唔知點解你男朋友玩交友app先？有時未必係騎牛搵馬